電話無呢幾首歌 已經可以dom左佢

1.god knows
2.only my railgun
3.月光的指引
4.重逢的世界
5.江南style
6.你怎麼捨得我難過
7.我的離開也是愛
8.愈難愈愛

..........

我覺得可以dom咗樓主

真系一首都無 sor

頭2首 bgd 入面有計唔計

9. Don't say lazy

Please don’t say you are lazy

系你老母臭閪咩

イ系 ィ糸

齊晒咪典型a0肥矮油臭窮兵死毒撚

酸？

唔系囉 毒撚唔聽中文歌

連登低質唔係無原因

系

dom 樓主落街

唔聽中文歌

計我話一定唔可以無 All star
Somebody once told me

無錯 多得你呢d會員

點解我話
毒撚唔聽中文歌就負皮

其他人講 唔聽中文歌就正皮

D毒撚咁玻璃心

The feeling is mutual

你興趣都幾廣泛 4種語言既歌都有

月光的指引係darker than black首op?呢首真係冇咩人識

fly me to the moon - frank sinatra

唔識既會員高汁極有限

A0有咩好酸

連登仔奉行處架嘛 咪就係酸佢地仲有個處囉

講真 手機冇義勇軍進行曲既都dom得

膠都廢事俾
直接block 撚咗

我得1 2

無呢首就真係收隊喇，每次聽都好想跳，個人就會好精神

真系無 不過祖國歌早已深刻印左系腦海 算唔算

我手機鈴聲黎

一首牙fred既歌都冇就知呢個post可以唔使睇

自我中心到

用spotify黎聽 可唔可以當有晒全部歌

都痴撚線
每個人鍾意聽嘅歌都唔同
攞自己做標準嘅人真心on9

agger

連kimi ni abc都無...

仲abc

Honey come mu

一首都冇，
手持NOKIA

有垃圾泡菜歌，電話被污染，掉得

第一首 涼宮？

無daddy 樓主都可以收皮啦